勇武手足 我愛你哋

一直以嚟 我嘅心態都冇變過
我唔係前線 只係一個濕鳩和理非
所以前線做乜都尊重 做乜都唔會割

不論勇武係咪真係要退場 一日場運動未完 我呢個垃圾和理非都唔會退

多謝勇武 我愛你哋

煲底見！

一月日程表

仲有

1月31號
毋忘831 太子恐怖襲擊

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

不求上熱門 只求多啲人睇到

推

愛比分化強
無論係咪退都好 我哋都冇資格講啲乜 冇勇武一早就通過左條條例
如果真係風向post黎 冷處理都夠

Be humble
我知大家都好唔岔氣 但請尊重一切勇武決定
佢哋身心 甚至前途付出比我哋更多

多謝巴打

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

和你勇

捉鬼根本無撚用
捉錯手足->我地手足GG
捉到黑警->黑警又唔會有事
除非你當場打死隻鬼/打到佢殘廢
唔係根本無用

唔洗捉